老老實實, 如果要求男友搵40K以上算唔算正常?

香港無40K都唔駛諗住租到樓，扣埋日常開支都可能只租到劏房....

大把朋友公一份婆一份,2個月入加埋70K左右
供樓完全輕鬆喎

40K-都算中上人工，都合理既

你冇諗過做野 淨係靠男友
更係得劏房啦

你自己揾4皮，問題解決

前提你搵幾多

你自己有無付出先

你搵男友定搵錢

30k+合理，想結婚最好你自己都搵到20k+
唔係既話你無理由將責任推晒落男友度

睇你值唔值40k囉
有40k的男人又未必選你架啫

40K?
過得去啦
餓唔死咁囉

人地搵40k+係自己付出既努力而得到既收鑊
你係人地付出努力既時候做過d咩？
憑咩瓜分人地既成果？

全部計晒落男方 好嘢

咁你自己呢？
唔洗出架？

求其一個連登仔都符合你要求

Pm我ok?

唔過份,, 基佬一般人工都高D

要求?

你憑咩"要求"人地賺幾錢人工?

都係果句, 你要求人地做咩之前, 咪下你有無本錢去提出呢個要求囉

合理！感情還感情，數目要分明
貧賤夫妻百事哀
四皮都冇連之後退休生活都成問題
靠仔女養？咪害人啦

搵40k已經可以有好多女揀，係佢要求唔係你要求

男肺友搵38k , 小弟得20k...☹️

幾歲要40k先

好正常，連登仔fresh grad 都50k以上

我搵女朋友都搵40k以上

好正常,女人有塊閪就夠

好正常，唔通跟個萬零蚊咩。
差一萬生活都爭好多

你有兩個肺喎死基佬